最近幾個fd都分左手 所以有感而發

共通點都係條女係初戀
感情淡左之後唔識去珍惜
先唔講個女方有幾on9啦
依d女真係要出去識下d仆街比人玩感情比人傷害先知當初既好
所以我幾時都話溝女一定唔溝處女唔溝a0
比人傷害過既女仔先識得咩叫愛

^^

分埋上下

#2 is who
消失左

講得勁啱

比人玩完之後就話發覺原來自己最愛嗰個都係你

你估男仔唔會？

係咪比我講中左

呢個時候就算搵返你都唔好心軟

失去之後先識珍惜

現實係好少人會溝a0 個個都知麻煩

依個真

試過兩次都同a0拍拖，身受其害，第一個麻煩第二個仆街

勇者

男女都係

岩岩聽完佢地既故事都覺得佢地好慘

哇屌講撚中哂
利申: 巴被戀帽

又要召喚小多士

啱 以後都係媾a123：(